358人其中一個，之後兩日應該點做

好掙扎

【求大家推下】如果有咩事大家最好係去依到